如果3-4月疫情未見有好番o既跡象, 全港學生留級一年有冇得諗

而家中小學幼稚園至少停到去三月中
就算3月尾復課過多兩個月咩都冇上過堂又考試
dse公開試咁多人一齊集體考試只會加速爆發
如果全港學生留級一年有冇得諗

冇問題
老婆今年就生
睇下可唔可以塞咗入個西到

影響好大
如果全部停一年

香港未來全部都會提高就業年齡
普遍19中學畢業

對海外升學有影響

仲有啱啱入學小學幼稚園嘅，
如果留一年，今年初入學去到小學，將會係一倍學生數

所以唔可行

無

留班要退學費

之後d老師無人工 白做

係屋企都可以學習
最多復課後補習
每日加三堂，所有假期取消返黎補習

但兩三個月空窗期
班學生呢段時間冇上過堂
樂觀睇四月頭復課但番兩個月學就考試
咁樣即係夾硬推佢地上一級
咁做係咪對班學生好
呢個我有疑問

幼稚園唔怕
唔係應屆畢業生唔怕

升中就用上學期同中五成績做評估

升U Jupas入U分數可以調易啲，而且影響嘅係唔大，中六理應操pp卷，唔應該會未教曬書

全部人搵少1年錢 邊個負責先

我只想快D grad

咁直接幼稚園遲一年入得唔得，本身小朋友就唔應該咁早讀書
德國都做緊自然教育，寧願小朋友遲讀書

啲怪獸家長係咪咁諗先佢地肯唔肯

幼稚園嘅課程又唔係小一嘅課程。

其實個政府同林奠都打算放棄我哋呢一代啦，林奠會話 其實佢地少左時間讀書 關佢咩事

學佢講 「其實留唔留一年都無意思啦」。

on9 仲要浪費多一年青春係呢個咁白痴嘅教育制度

我覺得取消暑假仲好（如果暑假嗰陣疫症已經受控）

是鳩但啦，香港都玩完嫁啦。
高官政府是鳩但，下至公司管理層職員都是鳩但，班學生放假咪仲開心，你估真係係屋企溫書咩